裝你老母逼咩裝 個撚個港女成日講裝逼

屌你老母成撚日都見到人係ig講咩裝逼
屌你老母咁都可以忍受到成日用呢d蝗語
chok樣又好，扮型懶型又好，就算中二病都好，都好撚過呢個乜撚野裝逼啦屌。
乜撚野叫裝逼，安裝番你隻閪啊? 屌你老母

明明有 扮蟹 呢個咁正既terms，又唔用
語氣重啲又可以用 扮撚哂蟹
幾咁生動活潑
逼你老母

雙擊666

樓主牛逼

skr skr

00後

吾你老母

物以類聚

吾你老母臭化閪啊

你看 這個面它又長又寬
skr

樓主坑爹

我覺得不行

即係樓主個圈子啲人蝗化晒囉

上面成班傻仔即刻講蝗語，真係同細蚊仔一樣，越叫佢唔做就越要做

老鐵沒毛病

🤙🏻🤙🏻🤙🏻
liu liu liu

扎心了老鐵

skr skr🤙🤙

此帖必火🔥

屌，有冇咁撚多蝗語

西港女

一次過block 曬啲大陸仔真係好爽

连登牛b
6666

一個po引晒啲on9仔出嚟

咁撚多蝗語
有冇啲蝗語整合睇下

00後係咁

路過打醬油的

Block左人講出泥威d?

靠北

好撚驚 點算

楼主太6了吧

Skr skr skr

見一個屌一個 垃圾支那狗吠埋哂啲狗話

其實樓豬見到呢d po應該即刻block9佢啦 開po屌佢地盞俾佢入嚟打飛機

屌你老母

呢個po啲人痴撚左線？

林泳淘好鍾意用呢啲大陸字

蝗，五毛同00後多撚到呢

逼=閪
裝逼=性暗示要塞滿個臭閪

牛逼死了

冇人想知啊戇鳩仔

b=閪
所以港女話自己扮緊隻閪

吠多兩聲黎聽聽 乖

我睇咗啲乜嘢

成班戇鳩講蝗語以為自己好撚型

黎你老母，00後上連登好撚威講野成個小學雞咁以為自己好撚串，好人好者點會學蝗語，講蝗語同當眾痾屎差唔多

樓上班支那仔躝屍趌路啦

用廣東話講出黎好正😂😂

細路仔係咁樣，等於我地細細個啱啱學識講粗口嗰時以為識講就好撚型，分別嘅係呢一代細路被蝗化或者本身就係蝗

又關00後事

樓主做得好,當你笑鳩佢講閪就岩架喇

2019年仲講扮蟹會唔會太尷尬
正如你而家都講屌打唔會講屈機啦
有啲野根本唔關大唔大陸事
而係個文化根本就變緊

XX後 都係蝗語
不過啲人會話呢隻字好用 廣東話冇 所以冇問題

樓主識埋啲女全部00後

但咁多文化你唔學走去學蝗語，你不如去食屎

睇你打字打到咁就知你好冇文化
仲話人冇文化

睇到想嘔

吾你老母閪
你努力學好啲中文好過啦，字都未學好只會令你退步
咪撚拖低香港質素

半打俾你嘅無知
支持你繼續屌
反正我果啲都唔係蝗語唔關我事

一野扑曬d戇鳩
爽

有冇裝c 裝a呢咁
屌佢老味依家竟然啲口味變到咁劣 興埋啲強國文化真係冇眼睇

下 Child登本身就for 00後啦
8成00後你都夠膽屌

蹦迪蹦迪

關你鳥事麼翅屎狗

有冇裝埋cdefg
得裝b?

果你老母，屌你老母打字都有鄉音啦你，你識咁多蝗語唔覺自己好核突嘅咩？好學唔學

我覺得還可以

樓主666

skr

話撚知啲回覆假膠定真心
有block錯冇放過

泥你老母臭閪咩

嘩痴線佬呀

你係唔係以為自己好撚叻？

此貼必火

收皮啦

好撚old

人地講英文你又話人地扮abc姐
盲屌人地不如檢討下點解香港冇文化對抗到呢個大潮流
連登仔講到咁把炮又有咩連登文化但連一句入屋既所謂潮語都講唔出 要唔要檢討下先
攻擊外來文化唔會令到自己文化既代表性高左 至少呢套唔適合用喺香港人度

吓9唔撚搭8嘅你
Between 除左的士同只收現金嘅鋪頭，有8達通 paywave apple pay payme etc.，你用支那寶？

一次過block勁多人

屌你老母block柒晒呢啲戇鳩仔

好型
濕晒

大陸本身套用字已經無咩文化
裝逼 裝B 牛B 呢啲字都係粗糙無意思

潮流又人帶動，新一代被蝗化，令支那文化入侵，劣幣驅逐良幣，所以要屌鳩班蝗，阻止繼續蝗化，好難理解？對蝗嚟講係難以明白嘅

人地而家首新歌自嘲扭轉曬啲風評啦

究竟呢個詞點黎
扮野就明姐
裝逼源頭係邊

已經阻止唔到呢個趨勢，個個都小鮮肉，小確幸，裝逼

Block埋我啦喂
操你媽b

吾你老母啊

屌你老母呢個真係最撚憎，好地地一首醉赤壁畀人搞到咁
利申：JJ fans

你牛什麼牛

你的金錢買不到姐的自由

逼佢老母咩 識講一定講裝B

以為自己講左好型
支那on9野都當有趣

點解你見到一個人用自己母語會聯想到「叻」嘅？

係啲人成日將逗陰啲片轉載去Facebook 刷點擊率

屌 成日見到逗陰啲片 戇鳩當有趣都唔知有乜好笑

扑完我好痛😖
除左扑你仲識乜

如果盲屌係阻止到既
呢個post啲人會唔會仲講緊skr 666果啲
你地當年喺學校用潮語比老師屌果陣你咪笑緊班老師on9老餅
不過今時今日換左位 你係果班老師人地用緊新潮語
換位思考 有心思屌人用所謂蝗語不如用你地有既人力去推番起所謂本土既香港文化

佢不嬲屈機嫁啦
係d人黑佢 咁樣身高咁既樣
咁既語文能力
你估下有幾多連登仔做到呀拿？
自命不凡 吳亦凡 太skr了

樓主Tql

小幸運 神曲喎

啲蝗語真係特別柒過人

個post一次過吸引咁多蝗 好癲

哥們，沒事兒沒事兒，小孩子嘛，慢慢教

真係一次過睇到邊啲係垃圾。block晒就啱

吾你老母
連文字都唔撚專重，學乜撚人講文化？

大家都係中国人 唔好咁啦

香港不嬲叫扮野, 所以話大陸推普幾撚犀利

雙擊，666

牛b 666

唔評論佢實力，佢身高同樣係屈機喎

有payme 有 fps
Between 米你老母

隻隻字都識 都唔知你噏乜
乜野係一日都黑不了咁低級
有無考慮重新讀小學

多謝樓主引曬堆支那仔出嚟 一次過block柒曬佢地先

5毛 波台狗全面進場

完全封鎖 乾淨

但你憑咩

一次過滿足你block人嘅慾望

小確幸真係好慘 明明係日本新造詞
俾人用到濫哂

我一直都堅持用 xx 年代出世

痴撚線 一次過BLOCK左勁多支那仔

其實我覺得裝b同扮型係唔同
好難有廣東話譯返裝b個意思

利申：唔會用

用得欣師個名果然有翻咁上下質素

2019年仲有人吹奏qr code真係不得了 pay me仲早過支那寶hk，仲講到fps抄支那寶身邊冇咩人用支那寶，唔知你識咩朋友咁多人用支那寶，物以類聚

米你老母果你老母矩你老母咩，你打字用蝗語拼音

臭逼

呢樣真 反而啲女仔仲用得多 仲要係覺得好有品味咁個種
唔明白

安裝番你隻閪啊

最撚憎果啲 啲蝗語唔知點解硬係有陣柒味

係裝B ， 唔係裝逼呀
唔識正字？

一堆坑嗲仔不要再裝b了

So pretentious

其實你係咪唔知payme係點嘅姐，仲問跨到行未9唔搭8咁 我又唔返支那嘅，支那寶喺支那幾時出喺支那點普及關我撚事 其實你已經認左你係支那蝗，電子貨幣選擇多，係得支那蝗偏愛支那寶，唔好以為支那就等於全世界，當支那係世界領先啦，井底之蛙

根本原文一係句sentence, 畀啲台仔抽晒啲佢哋識嘅漢字出嚟
你有冇見過日本人用

你識埋啲咩港女

蝗蟲 🦗字都打撚錯 矩乜嘢啫 睇清楚先send出嚟啦 ，係佢呀傻閪

我講假掰

完全封鎖左一堆支那狗

你話我食古不化都要講
到而家都未接受到｢屌打」呢個字
可能係現實生活入面聽唔到人咁講
同埋講｢咁屈機｣都順耳過｢咁屌打｣
又唔洗講個｢屌｣字 比人誤會咗講粗口

仲有咩叫裝逼?

同班文盲講邏輯辛苦哂你

講蝗語，有鄉音，用蝗語拼音，用支那寶，身邊朋友多數都係蝗，完完全全就係一隻支那蝗你蟲嚟㗎，竟然仲識得噁心

冇聽過後生香港人講

我日日講

有一排好中意講小蟹柳

樓主🐮B死了

Block 撚埋右
傻鳩

一次過block撚曬班戇鳩仔爽撚到

扮閪咋話？

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

block撚曬上面講蝗語嗰班
支那劣質文化

乜鳩嚟

連登好多00後，圍埋一齊講蝗語嗰啲

丟你雷母，LZSB，铁汁，稳着点

Fuck支那

你咁都仲當自己係港人是咪有精神分裂 就算你有居港權唔代表你唔係蝗

火钳刘明

身邊啲人完全唔會講咩裝逼666
識埋啲咩人

紅登

吾你老母臭閪通
而家就排斥你條垃圾廢物

( Show Blocked User - 200kgbigcat )
完全封鎖埋條撚樣
單機啦大陸閪

中二病我都覺得蝗蝗地

係地鐵睇呢個post,
搞到我係車廂笑到旁邊d人以為我痴線
特別係#3,4,5果三連擊

第一次聽

你媽個B

呢個post啲小朋友真係好難頂

第一次一個post block 咁撚多支那仔

操你妈b

大家都係中国人 block你媽傻逼

我都係，吃緊潭仔差d噴米線

666

暫時都未識人會用依兩隻字

最戇鳩個逼字明明係等於閪，即係其實係粗口嚟
但嚟到香港班港燦又以為係好「文雅」，跟住係咁用
平時就話廣東話得粗口，好粗俗咁撚樣

Block鳩我囉
66666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666

因為啲港女係大陸落黎

Skr skr skr🤙🏻

牛b

Skrrrrrrrrrr

呢個post真係好方便，留名定時入嚟block，已經block左35個，不論真心定假腸，唔係支那種就係戇鳩仔

屌你老母蝗蟲入侵連登

屌你咩，第一次睇post會block到手軟

樓主牛B。學到了666。

痴撚線 蝗蟲支那仔多到

其實block晒佢哋都只係掩耳盜鈴，反而會變咗冇人屌佢哋

John B 娜

大陸仔屌你老母

D蝗多到好誇張

咁多人都問我識埋d乜野人會講裝逼
我就土生土長既香港人 有BNO
成長經歷都係 中小學雞校 入左間大專
一個普通到無得再普通既人生

事實就係而家愈黎愈黎撚屌講蝗terms去深圳飲喜茶同果個咩奈米之屌 食化學野吹奏

雖然我同果d會講蝗語女真係完全唔熟 只係hi bye fd 但都叫係圈子入面
我呢個年齡層(我諗都叫係連登最多人既一個年齡層?) 都漸漸多左呢d閪lon
我地再下一代就真係好似上面班撚屌咁係度牛逼媽逼老鐵架啦

齋block唔完全封鎖咪得囉 重點係記錄個賬號啫

Skrrrrrrrrrrr 🤙🤙

D 傻閪港女不嬲只係識跟風, 日風韓風到依家支那風

不過d 傻閪自貶身價都唔係咩第一日既新聞

樓主在裝逼

真香警告

而家係咪已經冇人講小蟹柳

小姐姐666

block親都大no.會員

666666666，大no.會員都是二貨😂😂😂😂

你老母就知
日日係樓下比狗屌

請蝗語教壞啲00後 仆你個街

樓主逼格很重喔

好多大陸賤種狗
扑完舒服晒

777

一個post可以block哂啲假膠

Pussy reinstallation

中二病都好撚柒
中你老母二病咩
香港大把潮語唔用 係要用埋其他國家

聊天室給我滑起來 7777777
巨鎚瑞斯AAAAAAAAAAA
這什麼到底什麼閃現OOOOOOKK

LZNB

爽

屌

得你上網咁真心，正裝b仔

唔洗話比人聽你玩單機既，雞巴仔

垃圾00後啲錯字多撚到
睇死你個傻鳩dse都係炒

Block到第十頁都仲有

痴線 真係無呢個post都唔知會有咁多支那仔再一次多謝樓主先
有啲支那語我連見都未見過 好彩有大家幫手負一負皮我先知佢打緊支那語
唔講咁多 每過幾頁又再入一入嚟清清佢先

有我 唔會單機
順手block埋你件戇鳩仔

SB

同佢玩雙打囉裝b仔

大陸哩

咁激動做乜鳩呀 上個論壇昨

兄弟666🤙🏻🤙🏻

user name

Block到第十頁都開始冇咁多，大約四十個左右，聽日再返入嚟

單機仔

我就靜靜的看著你裝逼

第一次聽覺得on9，越聽越上癮

我ig無人用喎 你咩人咪睇咩女囉

打王者榮耀好多仆街裝逼
個個都話自己好勁
真係打果陣就好廢
睇佢地點裝都好好笑
唔認自己失誤

長知識了

一個post集中晒啲支那賤種
多啲來密密手
扑晒無煩惱

喜歡的老鐵扣1

skr skr skr

又一個單機仔

Skr爆了

吾你個仆街冚家鏟？

過左成晚先block多一件賤畜咁大把
成個post加埋block左四十幾隻賤畜左右，個post千9幾正皮唔夠40負皮，點解嗰幾十隻賤畜會覺得block完佢地就會單機 其實只係喺出面間唔中見到有d得負皮同被負面comment 唔洗睇都知係垃圾文係顯示show blocked user，果然狗口長不出象牙，賤畜喺邊都淨係識得吠

個post沉左，大家再見啦

裝撚晒逼.

Skr
66666666
23333333

66666樓主牛逼
服氣啦老鐵

你睇你幾自大，以為自己好牛b

實質是在裝b

屌個po啲人做乜嘢
係咪因為今日復活節假唔駛返學

你班傻閪慢慢玩單機啦屌你老母

看到有人能这么逗，我也是惊呆了

略略略66666

樓主真特麼的傻逼

泥你老母 返去讀書啦on9仔

打咩字關你撚事

入黎block撚曬班on9 00後

連登仔真皮xdd

233333333

推 警世文

會唔會係樓豬你多大陸fd呀
我識d港女無一個會講裝逼

見親都男仔講

排斥低級文化有問題？

兒登真係冇叫錯 咁撚多戇鳩仔

睇上面班on9仔回覆 child登唔係浪得虛名

咁你又上走啦